CCTOY 又有連登仔帶風向鎖港，水大家走去中肺炎

講你知點解五眼聯盟開埋避難所比香港人而港人依然唔走

CC TOY 啲陰毛論

沈旭暉話香港隨時落閘限制出入境

唯恐天下不亂嘅 CCTOY 連登仔

港府欲擴權入境處成持械部隊 可限制港人出入境

CCTOY 無論如何都要逼香港人離開香港有乜好處呢究竟？條街少人空氣清新啲？

拉

HR Guten Morgen

拉 po C

Wie heißen Sie?

Mein name ist HKIslander

Ach so